港隊新主場波衫開賣了

599

香港勁秋

值得一買

幾靚

點解本地都賣到咁貴，399 咪算囉

呢張睇得清楚啲

多啲相

之前賣幾錢？係咪只可經nike買？

今年新出
30／9先開始賣
可以去旺角nike 買

有無作客

冇🤣

樓上訓醒未
國家隊波衫不嬲賣公價5xx-6xx
想平咪等下特價

貨已收
nike嚟講今次件衫都算唔錯了

風扇暗花

因為見上面話「599 」好奇係咪今年新款貴了
感謝你實物圖

咁撚貴 憑咩

港獨

係我地熟識嘅市花洋紫荊
抽氣扇有五粒柒星

巴西果件仲平撚過佢

始終都係唔容易接受 有啲愛國愛港feel